有冇人秒回下我

餃餃代開

如果問問題都已讀你...

可能直接買埋畀豬豬俠呢

hi

見你未開

你好

留返畀你地開啦，我開會無人

我開都會冇人

咁生蔬

哈佬

我唔係人了

你係其哥

又做咩

唔知啊
你呢？放假？

返工啊

辛苦了，我去睇eason live先

再見

一齊睇

做咩啊少年

點睇啊

唔知幾耐無聽佢
係有時細佬開大喇叭播 播完都唔知隻歌叫咩名

返工 睇唔到

好撚正啊
播live都錄音幾靚

我細佬睇緊 推到好大聲黎聽
但呢條友又出國語碟就唔好黎搞香港啦

咁啱2首係國語你就唔好起曬鋼啦
唱5首，3首都廣東歌了

帶埋cm聽了，過癮

佢頭先話有7隻unplug 會係黎緊12月出碟嘛
咁唱個幾隻都plug左 出晒碟既

Btw 我真係無聽廣東歌好耐

我細佬煲個bose 咋

個隻碟都唔係全部普通話碟啦
冷靜小小啦

返黎啦我

無嗱，其實無機了

月光光心慌慌真係一套廢片

偽毒

恐怖片 不了

一啲都唔恐怖

唉，好撚頹

走走呢

張圖好樣衰

因為 已讀？

在

淨係樣衰囉

Dislike

少少啦
但其實係
同成班兄弟已經少見
然後難得齊人去睇戲
但個個睇完戲就話走
已經少見都唔會話想聚耐啲

睇戲其實都唔出聲
都冇交流

咪係囉，睇完戲食餐飯都得吖
平時返學已經少見

嗰人好負，自己又鐘意亂諗
好似得我珍惜咁
攰架

冇約定食飯咩

得一個珍惜 好辛苦

本身話食生日飯添
最後呢 我都唔知講咩好

同時又俾人已讀
之後又亂諗屋企人

點樣瀨強國先？
真心笑咗

食野未

我係打完機 睇完片

算啦 好多都 得個講字

唔喎

又關屋企人事？

岩岩收工

咁而家呢

啱啊

而家食野

我自己亂諗屋企人
佢地想我養佢地
但佢地又唔投資落我到
但一味就想我有回報
你唔投資點會有回報
世界無免費午餐的

好頹

有能力投資就唔使搵你養

偽毒 消失咁耐

食好西

訓醒

你投資定義係咩先
可能屋企人覺得 供書教學 已經係投資

真好

你投資落自己嗰仔到
等佢讀好啲書，搵到份好工
回報係咪會大啲
然而你唔係做呢啲野
未讀完書就要佢自己生活
但你要佢大過會有回報
離唔離譜咗

至少盡返做老豆老母責任都得掛
對住我就係放養
要我自己搵錢
要我自己搞掂所有事

我決定整個家用計算表

LIHKG @ Android

佢地從來冇比零用你定點？

我自己黎講
從來都係你對我好我就對你好
唔會因為係屋企人或者街外人就有特權

睇完嗰表，我屋企人一樣都無做過
我覺得自己可以唔撚洗俾家用

搵到錢就搬出去住 唔好再受氣

去做tv show個啲
我唔會見lady gaga 唱第二個語言既歌嘛 情況一樣 重要出幾隻國語碟 真係不了

中五尾就無俾，中五前都係得500一個星期
但午同晚兩餐都要自己搞掂多
早餐不嬲唔食

你？

我都好似係中3-4樣

我驚唔洗搵到錢，我細佬大少少可能就要我走

你幾時讀完書呀

我以前都有咁諗過
如果有朋友一齊夾都可以
但就儲唔到錢

咁大細超
不過我都係

我讀緊ive fd，其實讀一年
但你而家周街大學生，得基本資歷架構無乜用

好無聊

我只係係屋企打下機，都可以鬧到我傻

食飯未

讀完就搵野做？

所以成日唔想返屋企

我想繼續讀，但屋企唔會俾錢

借政府錢

但就好似罪人

出到黎又要還

食煙既女仔 不了 幾歲

係吖

咁你想讀書就要架啦
慢慢還啦

夠唔夠資格申請政府資助？
我個陣都係申請政府資助同借政府錢咁讀個HD

做香港人慘過食屎

我有申請資助，等緊佢批

嗯

冇辦法 啲資助都冇用

你唔介意比多少少利息（其實都係好少）
可以攤長啲還架嘛
最長好似可以分十年定十五年還
每個月還既錢都唔夠你出去食一餐好少少

屌，你想講既，pt讀都讀到啦，唔好藉口了
有fd屋企全家兄姐妹都讀大學，但佢屋企人就係唔支持佢讀
佢pt讀都考個1級榮譽返嚟
有心讀，唔會讀唔到既
呢個方法唔啱，就下個囉
如果佢地對你唔好，你將來都唔洗對佢地咁好囉
最緊要你自己想點

你講得啱,唉，其實最想有屋企嘅愛

個個都係咁諗架喇，我明
方法總會有，唔好煩惱太多

婆婆會好錫嗰孫

計一計，你父母都唔係好大個

係
所以個陣我搬左屋企
我一放假就會出去同婆婆訓

我認同其哥講
同埋有時唔好諗到咁死 屋企人始終係屋企人 我爸個時都係咁 講句野都俾人覺得唔舒服
到你出去做野時 問候得最多個個就係佢地呀

諗完唔開心就唔好諗呢啲野啦
打下機 出街行下食下野
或者上黎秒回下
開開心心又一日

我邊有恰過你先

有呀

我地唔恰人架浮雲巴

你喎

大帝

食左啦

明明就成日恰我

其巴平身

所以長留在秒回post

你都算比人恰既話 咁豬豬俠點算

咪係！恰我嘅

好啦 今日唔恰你

點解可以咁都做得出

地位問題

有無阿哥細佬 係咪重男輕女個啲古老思想

Ehehjejshshsjnssjdkdnfkkffkckmc

djoxksxilsjcfd

飽撚到仆街

去返工

我岩岩先返到屋企

佢地好錫細佬 ？

明顯係啦

啱啊 出番黎飲野

果然又係重男輕女個啲 嘔心

啱啊，收工可能上嚟望兩望掛

返住工覆啦

無得扮工架？

已習慣

好想飲兩杯

想點？ 有咩唔開心？

痴線

大家夾一日

一齊吹水

習慣就好

咁認真返工先痴線

我出番去先，好忙

一陣去

其實習慣一樣野，唔代表要接受
我會咁樣去諗

你好想飲

駁唔到

你話係未係囉

想吹乜

無必要逼自己接受啲唔合理既野
不過既然改變唔到佢地就唔好擺係心令自己唔開心
佢地點對你 你點對番佢地
將來都係佢地自己受番

以德報怨，最高境界

咩都可以

我要求點人數！

岩 對住啲仆街唔可以仁慈

咁點解你係度...

1

到！

2

我2左啦！

3

屋企 毒撚冇人約

因為我係毒撚

咁我4

好耐無見

5

過到自己個關 自己願意既
當然以德報怨係最好
但係心不甘情不願既無謂逼自己
以彼之道還施彼身 嚴格黎講係無做錯

6

7囉

7

你啱啱先話今日唔恰佢

唔見狗姐既今日

明啦 人地有街出

咁sad 週末唔放電 星期一點有動力開工

屌，咁都要問...

浮雲哥 對唔住

狗姐無我地咁毒

冇架啦
上黎呢到 放下電

罰你介紹10個毒絲黎

最毒係我！

出黎鬥毒

比10張相你睇

算啦好嘛

毒絲相

陪著你走

可以，我驚你輸

咁都要爭

夠姜出來

你會輸！

我肥柒毒

認真！

我搵搵先

真係有

我地先係真毒

你地係有幾想做最毒個個

我窮柒醜毒矮
狗姐可以證明

想要？

我肥窮柒醜毒矮

我唔想做最毒架
但偏偏係

咪就係

認真幾時到你啊

要

偽毒先會鬥毒

你會收皮 高又高過我 靚又靚過

咁都唔洗爭住認架

你又知

想像唔到係點

考慮下

係咪要我自貼

人地想脫毒 佢地就鬥毒 咩玩法

餃姐

我飽撚到想嘔

自貼先啦

又食左咩

我想脫毒！

驚你地嘔

等左好耐

點會無

快啊

咁好口

毒撚都想睇

偽毒溝女大法，好似係

人地食放題

其哥佬

想

要架嗱

快啲貼

循例講句啫

又約女

圖呢？

Btw 我唔係姐

人地勁

真心去左邊

放題

教我

我都想食

唔明你問咩

教埋我

屋企人咋

失憶巴

不了

我地真毒既默默企埋一邊

失憶哥

我想食牛舌

正，講講下我都想

牛雜

好好食

我都係同屋企人食姐

想吃牛肚

即刻肚餓

仲未食野？

煎得啱啱好，嫩口無比

未

唔洗喇，留返畀你啦大帝

都係食好西

出去食野啦

珠西 圖呢

我都想食好西

食到想嘔 就唔係好西

我都想

你真識食.jpg

你食太多

減肥？

你就要

我尋日食完，白松露，真係好撚柒正

我一陣就踩單車

其他post講架

循例咪唔「真心」囉

那來其他post

唔食係會仲肥

你講

okok，我錯

肥浮 叫你啊

小心壞...

所以我成日食野先咁瘦

又恰

長知識了
咁你繼續 食多啲

踩爆部車啊

係

珠西都想睇咩

咁又唔係

自己拎黎辛苦

咩圖黎

你係食過bmi，所以先咁肥

好9辛苦

係好心提醒，驚佢機械性壞啫

我bmi嗰到係過輕

散下步啦

原來開咗
有冇人掛住我

我都係出返去

睇新聞啦屌你

唔比

你
去
左
邊

有啊，你去咗邊？好多人召喚你

仲有邊度去啊，留返係度啦

邊個再恰你
我幫你打9佢

右邊

係咩

狗狗！！！

皇上

我心跳係左邊wo

唔好打自己啊...

why not

今日去咗邊到玩阿

係啊

我唔會

出嚟

係咪想溝我

訓教

講到咁明顯都唔明

唔覺

咩啊？

佢已經走左

屌巴

慘，轉頭會入返

返黎啦 我唔恰你啦

仲好訓過我咩
我尋晚12點幾訓到今日晏晝3點幾

要掉西瓜落海咁

我訓下醒下 食咗沙律又再訓

去囉

會唔會係帶你去埋單先

諗住唔做狗狗做豬豬？

即係我講大話呃你？

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉
🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊

唔係呀

咁好心機

咁你唔好走啦

返黎了

好少搵到人放假訓得勁過我

又話唔恰我

我唔夠訓嘛

浮雲仔

狗姐

我好支持人放假訓教架

狗狗

放心，最高紀錄係夜晚12點幾1點瞓，瞓醒第2日7點幾，夜晚

好掛住你

無恰啊，提醒咋，因為單車機日日踏好快老化嘛

做咩呀

依家同我出來 笠水啊

犀利 我最高紀錄5點幾

一齊訓

毒絲

你冇

我地聽日繼續訓

點呀 冇下文？

你都可以

我有

出囉，要你講吖！

邊度等

出黎做咩

好呀

證明呢

做咩呀你

細細粒咁？

純粹睇下邊度毒啲

又唔算細粒

我要搵狗狗

我好掛住狗狗

放假一定要自然醒

咁你又話我高同靚

點搵

唔鬥靚太主觀啦
鬥高

唔夠你高

已經召喚到

ok 俾你掛啦

冇錯！

叻啦叻啦

但係你今日訓左咁多
今晚會唔會訓唔著

我都想有人掛住我

會 傾通宵

咁我又掛住你你會唔會再開心啲

ok

你好似係明珠台打緊電魔

第日識召喚我啦

我真係得架

秒

電魔掛住你

真光妹

下次第一時間召喚你

When

好啊 怕你呀？

但佢殺咗我女友

佢點會

我盡量唔做話題終結者

我都矮毒柒窮

咁冇了

我會搵到話題啦

你矮？

普通囉

我地今晚靠你啦

識咗1-2日點會掛
佢會就爽，代表有機

算高啦

我會趕你地訓教

我相信大把人高過我

我唔會早過你訓

唔知你地

唔知唔知

點解呀

點會

習慣左夜訓 平時放假成日㩒㩒下電話就天光

可能得呢

你癲架

希望啦

會得啦

尋晚早訓都係因為悶同番完成個禮拜工好攰
訓完15個鐘叉足電 今晚又可以通宵

我都係

你夾埋訓左幾多個鐘

應該16/7？

成班偽毒

癡漢mode開啟

升官 發達 死女友

我輸左

你先係！！！！！

165都矮咩 咁我點算

小可愛

我而家內心嚴重受創

好撚大壓力

冇跟阿妹出去咩

點解

未出

我好矮

諗起黎緊好9忙

週末去邊度放電

一陣你見住你妹比人抽水

講講下又可能會

一定會

唔知點解
Spam 得好開心

咁都無辦法

會唔會去到你地兩條友坐係到你眼望我眼無野講

佢有好多frd

餃

女？

both

狗狗又唔見咗

好撚老尷

氣氣召喚

點解呢

我係屋企訓教

又有新朋友認識啦你

我掛住睇豬豬俠
Emma好正

咩嚟

因為我係真矮

做乜睇我

塵sssss

可愛呀

邊到會

Pearl做緊

我開post 塵狗唔入嚟

呷醋

打錯 集氣

但係我唔係行可愛路線

呢個好笑

塵sssss
下次狗姐開post
記得入黎

又恰9me

我仲矮過你

我唔信

160 so wt 接受自己啦

行開咩路線

唔開了

都唔矮，我高少少

邊有

頂你又抽水

好灰

無抽

Why

我無160

我行毒撚路線

一齊召喚

我鐘意

在啊

係咩？我覺得一般

靚過好多人了

咁樣講你都靚過好多人啦

笑我啦肥矮毒柒啦

返工唔係太順暢

扮

痴線 真心 點解唔信我

好可愛

下？我柒

靚女 ？

我都係啦

呢個世界畀你柒嘅更加多！ 我估

你鬼知我咩樣

邊到有靚女

你

點解出摺凳

而家出去

玩得開心啲

我幫返工狗平反俾大家
send俾我

我唔係

係時候見識下蒲嘅世界

偽毒夜蒲

帶銀包

唔係摺凳好可愛咩

真毒

係咁嘅咩

帶了

你係

我以為你鐘意摺凳

認真唔係

你個妹

靚靚

連你阿妹都睇唔過眼你咁毒

我哈比人咋

出黎度下

所以一直都話我毒，你地唔信

真係無160 不過都唔出

我鐘意小熊維尼

兄妹一齊蒲

都幾chill下

小熊維尼鍾意玩摺凳

恰9我

無恰你 我都無出摺凳

咁先多人鐘意呀

唔出摺凳你都打人

你呀

習維尼

有我鍾意自己

突然間咁大禮 想搭洗頭艇黎探我

唔好呀 我唔想坐洗頭艇

比你揀洗頭艇/高鐵/港豬澳

膠鐵好似舒服啲

無列車故障既話應該係舒服啲既

唉 好心累

暫時膠鐵好過港鐵

鐘意我未

好撚尷尬，落到去，原來係我自修室識嘅人

做咩咁累

下

岩岩開都有事班膠層真係要坐洗頭艇啦

豬豬俠識好多人

都鍾意你

全部都要等候中南海發落

唔上繳哂啲身家都唔洗番屋企

全部男喎

多謝你

無女

無

唔好喊

gay

成班仔叫你出去做咩

借酒消愁

冇人鐘意我了

有我阿嘛

唔知，因為見我毒

我唔是基

放棄人生

出去見班仔會無咁毒咩

咁你上面話無"人"阿嘛

慘了

有咩咁慘阿

咩事情

social下囉

順面睇住我妹

咁你又岩 一個女仔同班仔蒲吧係有啲危險

秒我

秒你

針

分

點溝女

我唔識

打救小毒毒

救我

點救

做咩

Drunk

唔開心

叫條女溝我

邊有咁影 諗反ex

歪

佢係咩嘅女仔

諗反條臭貨

咪咁

唔好諗佢啲好野 淨係諗佢有幾衰

唔阻你地 我摺下先

唔好飲咁多

唔好諗/飲咁夜 早啲休息啦

飲通宵

唔制

直角

狗姐又唔開心

衰仔

各方面掛

All

返左去啦

召喚

浮巴仲未瞓

你都係

我岩先返到屋企

飲完酒？

飲左好少姐

咩

羊咩咩

訓啦我

Good nite dog dog

飲左幾多阿

你瞓醒？

早晨

早

早呀bb

咁早起身

早吖

飲完酒 開心嗎？

好攰架，但又幾好玩

第一次同妹妹玩 ？

又唔係第一次嘅，但之前係唔會玩，可能啲人都唔識，但今次啲人原來係我考DSE係自修室識返黎嘅人 一開始尷尬，去到尾就無乜野

去自修室都識到人

男仔啫

早晨 今日有街出

我都有吖

而家返大陸食好西
同中同

係未訓 而家就真係訓醒啦

咁晏先醒

算早架啦喎 我平時起碼兩點先起身

去邊啊

唔洗食野？

放假通常訓到自然醒
起身叫個下午茶食
夜啲再食晚飯

返工定返學

好

返工

好9眼瞓

咁你做咩咁早起身

木人了

雞扒定豬肉好

Here

咁得閒既

冇客

豬肉

豬柳黎原來

扮工

雞扒啦咁緊係

應該可以扮一日

叫左豬 ok wo

咁有信心 仲有咁多個鐘

靜到咁

有啲餐廳整到塊豬柳好dry 唔dry既話係好食既

返去打機

好正 已經食完

我都唔打機

你呢個係lunch?有無飯

話說本身想去屋企附近行山
要坐小巴去 得一架小巴可以到
等左兩，三班車都冇位 就放棄唔等

我打 緊係唔係你啦

有意粉 去大兜

有意粉都食得咁快

1001

。

10分鐘食完

午

劏開個胃倒落去？

喪

不嬲食好急

唔健康

個個都偽毒
要求點人數！
1.求巴

2.餃子（努力工作中）

3.真毒浮雲哥

4.失憶巴

———完———-

返工一族係咁

好眼訓

Lunch 食咩好

錯過左點人數

真毒 打緊機咋

可以打機 好幸福

放假有街出個班偽毒仲幸福

好肚餓

打咩

屎

960

仲未食野

我都未

叻了

仲唔食野

食緊了

本身想打豬豬俠 點知要更新
而家打緊蛇魔3

胡椒豬肚麵

鰻魚飯

屌 我想食

食咁好

好大條

比啖我

食完了

撕開你個肚拎黎食

又冇人約 好悶

而家去左邊

可以去邊

你唔係出左街食飯

係呀

又返左學校？

可以

十卜

Mk

禾毒能泥

冇人約

agjal

997

慘慘

999